[惠賢雅集] 蔡惠賢 Horsie (Duckie) Choy 討論區 (23) Meanduck未解散

Post1 ：
Post2 ：
Post3 ：
Post4 ：
Post5 ：
Post6 ：
Post7 ：
Post8 ：
Post9 ：
Post10：
Post11：
Post12：
Post13：
Post14：
Post15：
Post16：
Post17：
Post18：
Post19：
Post20：
Post21：
Post22：

禾鴨官方應援色

cr.拉芙芙絲打

cr:洗腎專員李洗賑

cr. 宋亨俊巴打

禾鴨官方應援物

cr. 宋亨俊巴打

cr.拉芙芙絲打

惠賢雅集會然卡

Cr:油炸村姑

禾鴨TMI
0. i want to get help!!!
1. 呃完錢要嘔返出嚟
2. 柒照喺網上流傳
3. 偷嘢都po上網
4. DSE得3分（得中文卷4有4
5. 為追星讀唔成書
6. 同人嗌交都要靠google翻譯做英文
7. 追星追到俾粒星閪面
8. 溝唔到仔扮多仔溝
9. 柒到以為可以去7仔買連登ac
10.扮中產，但報道寫明佢冇錢俾手術費
11.目不識丁，「旭」「圭」「旼」咁簡單都讀錯
12. 00年笑05年，其實只係半斤八兩
13. 推人出馬路
14. 淋水加打人
15. 恐嚇
16. 同情鄭俊英
17. 支持勝利
18. 話自己3分唔係蠢，只係唔溫書
19. 上網用$2買個Chanel 紙袋去LV window shopping
20. 明明唔識英文都要打 stort，其實連中文飛同菲都唔識分
21. 轉戰snapchat>冇likes 想用ig>畀人report>用Twitter >半日一個like都冇>用ig
22. 365日都着同一件唔洗70蚊人仔嘅格仔衫同裙set

23. 次次twitter po嘢都要google translate咗先
24. 自稱去咗十幾次歐洲旅行，但得中三去德國嘅相
25. 自戀
26. 人生只有追星仲覺得人人都羨慕佢既life
27. p得圖多以為p完圖個樣先係自己真正嘅嘢
28. 人漂亮，自然受多方關注，“出名攻心計”就是莫須有的罪名（這裡我假設了攻心計是貶義詞)當然DUCKIE CHOY🐤攻陷鴨飯🐣的心😁是非常強的，即使DUCKIE CHOY🐤只需一秒鐘便能攻下鴨飯🐣的心💖，我也覺得不誇張，而且DUCKIE CHOY🐤還犯罪，她經常在鴨粉🐣的心💖放屁💨，犯罪累累
cr. 性感純情小波波
29. 死賤種垃圾蔡惠賢 pick親邊個都跌 一唔提喊車佢哋就出咗道 呢排狂提牙偉佢就出唔到道 屌你老母
30.ig stort用白色筆用到出神入化

好文貼堂：
追星界大家姐一定係禾鴨
知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係追星最壞嘅girl係鴨仔同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野鴨仔同凱婷都未出聲
有時連班公廁妹既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞？你做到咩？
係粒星面前比保安推跌但粒星wfc 講粒星黑材料等所有人都唔追佢 講紋粒星個樣同名係身但一直都冇紋 講送鮑鮑同包包但送撚咗500年都未送 講去韓國讀書講咗2年都未去 就代表壞囉
你連淋珍奶 係機場搞事都吾敢啦
點做大家姐呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
追車囉 係機場搞事呀！
最好學埋我比人推到噗通跌落地都要繼續追私追車大叫綿羊牙生烏牙護墊牙 煎翁牙你條女
你敢？你連續淋兩杯珍奶都淋吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系
Cr: 蔡惠賢bb豬

蔡惠賢: 喜歡吻完，有時不用理由，但可能又會有一堆理由。無論光明地喜歡他或者暗地裡
喜歡著，都是一件幸福的事。因為當我看到他，全身的細胞就會跳躍起來，連汗毛也彷彿會唱起情歌來。
Cr:樂壇新人

禾鴨: 單戀還單戀，但係都係會雜追；因為喜歡雜追，有時不用理由。only minhyun，也可以偶爾雜追其他仔仔
Cr:樂壇新人及一腳踢死安俊英

LM先
到起起做樓主了

lmlm 希望武肺快啲完等禾鴨可以復出

lm

留個靚名先

lm，愛鴨愛到世界盡頭

禾鴨呢個girl今年無得追私 人生仲有咩意義

見到IG啲紋身廣告就諗起禾鴨喇

好耐冇做過禾鴨嘅樓主了

一冇得追就真係咩野都唔好睇
但最少1年先復出到啦 呢個po唔好又要一年後先推番啊

今年冇得出國 明明都已經冇晒藉口
唔知點解仲未紋呢

好感動見到meanduck冇散！
大家都係真心支持同愛禾鴨

因為政府下令閂撚埋啲紋身舖所以想紋都冇得紋

meanduck們
聖誕快樂

起起
聖誕快樂

大家都快樂呀

2021第一推
Meanduck新年快樂

好想快啲有得飛番

新post一推

推

可應係肉希

meanduck 注意保暖啊

吻完唱個首ost好好聽

然後呢兩日熱到仆街

禾鴨應該連歌出咗都唔撚知

sor 燈咗個天氣

其實吻完都幾慘
牙鴨課落nct就課咁多
吻完大概一蚊都收唔到

禾鴨係咪想connect 埋sj fans
我地meanduck力量應該可以更大
連登好似好多elf

個包同鮑都係口頭上叫課咗架喇

屌呀唔好啦
利申：非elf

引戰鴨

molamola
鴨心已不再
包包同鮑鮑都唔會送比吻完啦

輕輕一推
各位meanduck唔好脫飯啊

meanduck唔好飯隨正主

屌 慣手用錯不推文

推多次

tuitui~~~~

材b

2021年第一推

鴨鴨仲記得我哋
可惜其實你一早過氣了

好開心
我地又被鴨鴨點名
佢真係有成日mon 我地po 㗎
好開心啊
meanduck未解散啊

見到有人覆 入黎睇下

btw 鴨鴨 你又知我係嬸嬸嘅
隔mon都知我男定女咁勁勁
真係好彩冇飯錯你呀
利申 有棍巴

是咪睇咗鴨鴨艾豬先入嚟

之前留過言
有紅點

乂摰愛鴨姐乂

歡迎你回歸

有冇人睇咗鴨b 新story...

材b 忍唔住要po番個gif比你

似唔似砵蘭街個啲企街樣
鴨鴨叫連登毒撚們保養 但其實最要保養嘅係牠
年紀輕輕廿張野（牠之前笑過人廿張野）就已經30尾咁

對住鴨鴨我真係硬咗啊

啜卜>3<鴨鴨

可能係見大家唔用max嘅filter都咁索
鴨鴨反而妒忌

Meanduck
新年快樂
身體健康

各位meanduck
祝大家牛年快樂 身體健康
好人一世平安

鴨最近點 好耐無追過佢嘅消息

仲有牙鴨又話整容嘅是咪要整到呢個女仔咁

鴨最近還好嗎？
尚愛追黃旼炫身後嗎？
最近近乎沒追炫 你有新對像嗎？

禾鴨真係有mon連登牙

Mon連登點解唔過嚟鴨po睇睇
Miss禾鴨

留名追post

你好是咪新meanduck來

禾鴨你好
歡迎加入做連登嬸喎

鴨鴨你好
冇啦 一上咗連登就變嬸嬸
係鴨鴨口講嘅廿張野啦
然後牠也廿張野了

鴨鴨你又做埋連登嬸牙
個陣成日笑鳩上連登個啲都係廿張野
鴨鴨你都老啦廿張野啊
btw鴨鴨俾潮文撚狗潮文都唔知係咩嚟就屌柒連登仔

推到鴨鴨睇到

鴨鴨真係講得好啱
我哋呢啲死肥婆係唔會增值自己

但鴨鴨都有上連登
佢係咪都又再次屌埋自己

冇計啦 連登嬸係肥婆要食肉
有做運動都唔放上嚟打卡係可惡啲嘅

上得連登都係一把年紀同肥婆
但鴨鴨都不再年輕了

鴨鴨眼中的連登仔都係金鐘m記圖 是毒撚
但其實勁多靚女

人哋唔化妝係因為人哋天生麗質
唔洗用filter同p圖嚟遮醜咋鴨鴨

仲有鴨之前都講過
牙災個啲都叫肥到成隻豬咁

如果牙災都肥嘅話 都真係冇咩人瘦

鴨鴨啲化妝品厚到成幅石屎牆先叫美
巧美牙

笑撚到仆街

一句唔啱聽就係咁話連登嬸
相信呢度咁多位唔會無聊到去佢個匿名度講嘢

我哋真係窮矮肥毒撚
淨係識死讀書 又唔似鴨鴨咁多技能
潑奶茶 呃人錢都唔夠鴨鴨嚟
只可以打死一世工

玫瑰寶寶

笑撚死
呢度應該冇人咁得閒去佢askme度玩掛
真係覺得有人做鳩我地連登嬸
明明我係鴨鴨fans嚟
我地呢排都冇講過佢學業成績
只係不停咁問個包鮑送咗去邊 韓國讀書幾時先肯去 紋身本身話紋 到依家走數唔會紋
邊隻字係話你搵唔到食 冇學業啊

因為鴨鴨眼中 只有連登班嬸嬸會狙擊佢 其他人都係愛佢
其實除咗連登呢班會公開講嘅人之外
韓圈好撚多人都唔妥鴨鴨
但鴨鴨將個班人都歸類埋連登嬸
對我地好唔公平啫

係啦
唔識呃人錢做收入係真心唔夠嚟
怪我地有良心唔呃錢啦

日日關心禾鴨學業以外事務小組

牙鴨都算係後生女呀
點解成日用埋啲殘體字圖

笑死 唔講以為佢係百萬富翁個女越有錢先讀得越多書啊鴨b

鴨鴨覺得政治唔關佢事唔好阻到佢追星就夠

淘寶衫淘寶袋去Fashion show

淘寶都係fashion 嚟

廿張野嘅連登嬸鴨鴨
你都係(過度)自信女嚟啫
hi mon po 鴨鴨
叉電啦 你電話冇電

好想睇鴨鴨排朱古力

我都勁想睇

新meanduck留名

你好三絲
歡迎加入做meanduck

屌 臭鴨鍾意埋啲咁乞人憎嘅角色

牙鴨呃呃埋埋都冇咁多 年薪30萬對佢嚟講已經係富豪level幾時用屋企人張ae卡買禮物俾吻完啊？

鴨鴨都已經唔想比個處吻完啦
呢個係2019年3月16日嘅鴨
短短兩年 已經又推翻咗佢自己

即刻諗起隔離公海po見到呢個IG

禾鴨唔係雜追鴨!!!

鴨鴨冇做錯到！！！！！！！！！！！！
你地咪再咁詰禾鴨雜追！！！
佢話自己只愛吻完

慎入

Cls咁樣真係靚？

wtf

鴨鴨勁有骨感

勁撚恐怖
以為睇緊樂施會助養個啲非洲小朋友
唔怪得佢會話牙災係肥啦
瘦同得排骨係兩件事

留名等睇牙鴨又屌番班連登嬸嬸肥到成隻豬咁好意思話人

我都勁想屌鴨骨

你咁重口味？

此屌不同該屌